今日九龍有職工盟賣旗，大家記得多多益善

多謝梁振英

破例買旗

課100

十年唔買一次。今日就買左
多謝CY

無佢我都唔知有旗賣
課左

淨係九龍區！

(今朝買左

已支持，見到咁少義工就知係黃底機構，平時紅底嗰啲疊馬到一個街口十幾廿件喺到

呢樣真